[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(7)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

繼續燈到好睇

今集係 Eric Kwok 嘅攝影特輯

屌鬼

咩呀？？？？？？？？？？？？？

要開始暴走了

你就係呢個世界嘅美

阻人扑野比人燒春袋

不得了

又暴走

嘩屌Eric Kwok

Iron man搶？

wtf

暴走了？？？

燒春袋啦屌你

Eric

吓 暴走了

ironman咁多嘴戲

咩未死啊又

屌你老母
以後唔撚會讚Viutv
屌你老母

植物人

咩事呀

咩事 未死

真暴走

影左一輯相就咁

乜撚嘢劇情

屌 原來未死得晒

屌，竟然仲賜6C

痴9線
咀嗰到多撚咗喎

又做乜鬼
0.7個

益咗佢啦

好撚痴線

生靈

日常暴走

阻人扑嘢

好迷

原來有分

張翔呃完教主，呃埋ironman

攝錯靈

又一白卡

仲未死，愛回家風少？

即係無左最後一卷菲林

垃圾到癲

發緊夢

呢句勁odd

點解ironman接觸到啲靈魂

都ok嘅未算暴走啦 生死靈呢個還好

仲以為係iron man打劫6c

未死得晒

屌 講到咁concrete 0.7

屌你老母笑死我
三魂唔見咗七魄
0.7個死靈

呢個twist我幾surprise approve

咁多女 唔怪之得ironman肯拍

咩料啊屌

開始暴走 未死

咁係個盲佬陰鳩Eric Kwok 喎

可能eric kwok 要求

一切都係一個局 盲叔等緊好返了

影咗個植物人

睇到笑咗出聲

但係菲林冇曬
eric kwok要殺咗佢

Ek：正 原來未死 仲有得扑

生路同不生路

節奏勁快

Eric kwok:正 有得屌真人

一條生路，一條不生路

咩料

要自殺？

0.7個死靈

借位o者，各位冷靜d

咁佢個人係邊

咩叫0.7個靈魂

玩到小數點😂

終於好睇

兩條路，一條生路，一條

兩集都唔關事，咁第一集條主線係做乜9

屌

呢個設定奇奇怪怪

因為三魂唔見七魄

j m 9

嘩，iron man 真男人

哇屌

點樣呀 用對眼救條女

ironman

即係幾魂幾魄？

Iron Kwok

盲佬mc咁

神劇

無聊 懶有戲劇衝突

屌，咁撚樣逼Ironman做選擇

其實條橋ok 係表達同乜鳩0.7嗰度出事

笑死

盲佬玩9人

我覺得係 條女拎頭可能係叫佢唔好咁做

咁唔好彩影到個生靈

根本成件事係盲佬玩9佢咋?

好夾硬啊屌
邊L個寫㗎

呢個位kam撚到

太平街到底仲會唔會出現

咁呢個尾又完得幾好喎
呢集okay啦

晒咗筒菲林

屌個盲佬擺明撚佢啦

呢個twist同韓國金所炫個套打架吧鬼神咁似既

完！

等價交換？

下⋯⋯做完

搞乜撚呀

盲咗 推條女入火坑

俾你感受下體香

扑野生埋嗰0.3佢啦

下？就咁完左？

做盲佬有得屌ss

似係

我今晚睇左m9?

先啱啱識左一晚

係你生命結束之前
係你靈醜結束之前

快啲扑嘢

諗起文泰

救人

屌呢個劇情做一套戲就差唔多，講條女一直跟住ironman周圍影培養左感情，最後個唔捨得會有張力好多

夾硬左啲

純討論劇情

三魂唔見七魄

影咗一輯相就愛上 SS

姐係為左個唔識嘅靚女寧願自己盲？

都講咗畀你聽eric kwok點揀啦

呢個係咪華佗

因為係三魂唔見七魄

李敏

關咩撚野事

下集仲繼續

完左喎，做多集？

即係佢救咗6C所以盲咗

仆街盲佬呃鳩佢對眼

三魂唔見七魄啊

做多幾分鐘都得掛 呢到完

一定揀盲了
有6C食 又有佢養

正常過琴晚果集

好！
準備又嚟預告啦
大家準備好期待嘅心情迎接聽晚未？

三魂七魄邊係咁解
咩0.7個靈魂呀

阿編劇大姐 黑道又唔識 神秘學又唔識
點解要寫呢啲故呢

屌首歌真係好撚tvb

呢套野真係唔讚得

佢係咪驚ss死左會番黎害佢

植物人唔係應該係醫院
影到好似屋企訓教咁

大暴走

係每晚都睇咗乜9

我係Kate唔介意死算
反正又係我偶像 唔想令偶像冇咗對眼

要做雞養Eric Kwok

都唔知睇咗啲乜

好老套

成集都唔關太平街同江湖事。

其中一個副導係細貓阿哥

....

咁咪變撚左降魔的

屌仆街睇唔到靈魂1叫咩名

唔會咁就完啦

Eric一集可以嘴兩條女
陸駿光

魔鬼 同神最鐘意比人二間一

吓
eric kowk唔係太平街常駐角色都有兩集？

臨尾香

真 以為轉左台

聽日仲有成個鐘Iron man？

聽日繼續有iron man

係 今集算正常

扑返場嘢先啦

情越雙白線

個男仔叫咩名miss左

一定係啦 估到啦

Eric Kwok呢個故事開套 身後事務所2 啦
屎坑仔又可以返黎拍

每集就係預告最好睇

我想要上集嘅節奏
今集嘅劇情

其實ok 只係唔知關套戲咩事

應該無一集唔會唔正常過琴晚

希望唔好燈

有
有太平街先有吳綺莉

6C醒返會咩都唔記得

文泰對手係白玫
Iron man對手係SS
大細超

真係笑到傻

文泰：屌你老母我就咁易死

救疆清道夫

陸駿光只可以聞體香

靈魂盲摸的

叫Iron Man索下白玫啲體香睇下可摸以開返眼囉

呢集好睇 但同白卡街冇哂關係

比著你都會愛上6c啦

真係兩集

jm9有免費巴

下集紋身店開到未

又話靈魂先影到 0.7又影到嘅

屌 預告又係好好睇

Chris叫咩名

免費巴？

講子彈ok嘅

車秀英???

下集變飛虎？

又突然快

下集講Ukulele

Eric Kwok得咁少

Feel 到聽晚會暴走

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

屌丫
睇黎ironman唔係鋪姜b出現wo

世界級預告

學警狙擊

Thor

今集okay 但iron man同6c中間可以多少少囉
影咗幾張相就溝掂返屋企咀

嬲排個姐姐

下集做兵

仲要同白卡婆跳老母

盲佬：唔呃你對眼我點睇返野呀

文泰你入返個gip度啦

聽晚係子彈定ironman

講唔係一個完整靈魂咪算囉，咩0.7個靈魂呀

下集好睇！

啲情感鋪得太快，我完全入唔到戲

到時可能嗅覺都冇埋

Ironman：6C 對腳得，我要求加戲.....

下集係咪救左shirley 但永久失明
之後佢就去左考大律師牌
成為盲俠 幫人伸張正義

免費巴士都客串
幾時有姜b

咁應該淨係影到個身同腳

講背景真係嘥晒啲時間

我屌你老母

姜仔快啲出現

個數字根本唔需要出現自曝其短

你唔出去做 我邊有錢養你啊

又燈

太多啦 完全唔關條街事

邊度

免費巴出得多過姜仔會暴走

頂

娜姐:屌你播咗三集都仲未紋到身

最後原來係S 叫IRONMAN去紋自己個名, 係條J到,

等佢無得溝女

集集都係下集好睇

唔係咁嘅意思

前ironman 後子彈

公平咩

今集我睇得好舒服

啲對白真係搞唔掂
不如講3.1415個靈魂

最後一個靈魂係chris
變神劇都得

所以點解佢要去白卡街？

條女燒9左d相犧牲左自己
Ironman恢復番視力再插盲番自己

Eric個故仔拆出嚟拍一套分分鐘紅過呢套

有冇人覺得紋完之後ss會出返嚟
又或者會睇得返

其實今集唔錯喇
個個都屌緊

好心每集都有少少姜b出嚟，等d姜粉開心下啦。

利申：我唔係姜粉

爽到開屎眼

又係明天會更好

冇白卡玫嘅床戲同跳老舞差好遠

部機淨係影到靈魂嘛
唔完整咪即係影啲影唔到啲

我到底睇緊邊套劇

下回分曉

聽日牙科應該都係大暴走

想快啲到星期五睇姜B,好驚佢又係最後嗰幾秒先出一下

其實好吸引

個預告好尷尬

去紋身

唔關部機事 重睇啦你

好想快啲見姜b

係完全冇鋪過 直接跳過咗

係三魂七魄嘅三魂無咗
我都唔知佢可以點表達

紋身紀念條女？

冇椒絲都差好遠啦

咁姜仔應該叫友情出演
等左3集都未見佢

佢係咪識出阿力菇

懶特別但變到九唔搭八

呢套嘢係咪李敏將自己所有畀人ban過嘅橋大雜燴拍做一套電視劇

咁似樣

佢話佢自己係客串㗎咋

條女醒返唔同佢一齊

0.7個靈魂真係第一次聽
佢就咁話唔完整咪算

其實今集ok

呢套嘢真係
講撚到呢個又係大盜，嗰個又係狙擊手，
好撚巴柒閉咁。
點知尋日啊大盜就係白卡婆，
乜撚大案都冇偷過，就係偷咗細妹條佬
大佬咁你設定佢係街邊個啊婆都得啦使撚係大盜咩

佢老喇

經過體香之後 所有嘢都冇問題

三魂唔見七魄，想講科學d但又搞到柒左

拍電影

體香由第二集講到大結局都仲講緊

文泰碎哂啦

想紋身

唔好呀 等睇姜B同Lokman 隊長 唔想睇契巴

通常呢啲劇情，醒返就會冇晒係靈魂嗰陣嘅記憶，好似主君的太陽咁

體香貫穿哂成套劇

根本就係用牙姜個名黎呃觀眾

ok you win

頭先嗰個免費巴嚟㗎

聞身師係一個好偉大嘅職業嚟

娜姐第一集已經留下伏線, 一開始唔想同佢地講野。

最後對白:

「屌, 成班都真係痴撚線」

全劇完

應該係ironman劇份應該多過佢

夜魔俠囉

根本就係為咗俾 Ironman 有嘴戲

姜濤只係客串咋，點解日日問幾時有佢

太平聞身店

仲有呃sponsors

聞白玫係辛苦啲嘅

老土左d

你唔可以咁害Iron man 㗎

因為套嘢衰到要搵姜濤睇嚟養眼囉

聞6c

今集個故事寫做一套劇仲好睇喇
攝影師換做女角色
影12個mirror靈魂
應該好多fans會追黎睇

好似暴走好笑啲

無琴日個集咁難頂就降低少少要求啦

屌
連劇名都有體香

睇完今集覺得其實可以抄深夜食堂 集集就係講唔同客嘅故事 然後得閒推下主線 拍幾季都得
不過佢地應該 handle 唔到

下集 預告啱啱有

Chris(助手): 林泳怡 @lamvickyvicky
第一個靈魂: 林梓峰

片頭仲好意思寫姜濤係主演

無論宣傳定係海報排位
一直以為姜b係要角
Viu呃9人

成班都癡撚線
keep住係咁提白玫體香

子彈可能識轉彎

仆街！
終於知點解ironman要去聞身
因為佢要聞6c

唔係剩三魂咩

直接開劇 第一集講佢盲 之後11個一人一集
第12個6C既劇情做3集 咪fit哂

推俾魯生
我要睇蒙著眼拍攝你呀
第一集 攝影師盲
第二集 做靈魂攝影師
第三至十四 集齊mirror
第十五集 ironman 犧牲對眼 盲住做評判
第十六集 ironman 唔認得mirror 俾燈mirror
第十七集 mirror造星成功 集氣幫ironman做手術

wanted

fans會唔會屌唔尊重mirror

笑到不行了

餘香未散

所以會有造星4

有冇比人非禮嗰個中女？

Ironman開左真理之門，真理攞左佢視力

本劇重點推介第二集

成班cls
明明係體臭 講到體香

pin this

反正都CULT,

考律師牌然後去做打仔好睇D

佢哋啲演技

魯暉 出返credit比我呀
幫你改咗個靚名

之前見宣傳好似幾正 先想睇
仲以為姜仔會好型 集集有得睇下

下集POST名改「太平聞身店」

真嘴戲真係多咗
懷疑ironman要求加戲

香呀

屌你 ironman 做一集唔夠要做兩集

下，姜濤客串架咋？

推到viu開套靈魂攝影師
12個靈魂,可以出曬12個MIRROR
仲可以出埋ERROR做4個番外
真心想睇

課金玩家

你睇吓會唔會係袁綺雯？頭先翻睇片尾有個角色叫 Lea

@yuenyem

袁綺雯 @yuenyem

幾好，日劇咁

姜仔比殺個集會唔會推得勁快

團劇題材都有埋 花老母魯生識做未

deal 但是尾個三集要扑野

重要用時候流行嘅少女聲線講出:

「係我嘅體香呀~(心心)」

係佢啊 仲有咩人咁既樣

講還講

唔好啦

頂你個肺……加錢呀……痴撚線……成世發惡夢

屌 有無人知第一個靚仔靈魂ig係咩？好想幫佢含啊！

邊個做6c個角會唔會變咗bl劇

呢啲就有高清圖

So I say I 拍 you
花半秒攝影功夫
使淡靜歲月變豐富

咁似遲下無限斜棟啲劇情

其實你透就成句加密啦 係咪on9

根本將error大冒險拍大佢已經幾好睇有error mirror仲有造星一仔客串

無限有豪哥同許賢喎

好過BBQ END

主題曲都有

少女漫畫咁 逆後宮
但應該無女仔肯演，同啲偶像親密dd 啲鏡粉都會癲，仲要一似搞晒12個

第一集有墓啦喎

Mirror成隊
應該要用佢地歌
不小心影一張~

想睇埋個結局

一早有報導講姜仔死啦

屌笑到

咪MIRROR同ERROR消失囉

花姐

大平紋身店外傳：靈魂攝影師

CULT 盡D, VIUTV 片尾加呢張圖

第一集唔係死左啦咩

小自由寫唔足搵佢湊數

想睇皮皮做殺手
笑住殺人個反差好正

Ching咁重口味

yes 但都冇講點死 唔知jm9

花ちゃん

唔掂囉你地咁樣我點俾你地上台表演啊

仲有幾個都未出
想睇佢哋認真做鳩事

你班仆街睇緊ironman，硬係要令人回想起尋晚果集

我拍拍拍拍到了體香 (bye bye bye bye bye bye bye bye)

ian食樹葉
jer 食扭扭粉
stanley 諗唔到
alton _ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

咔咔咔咔咔咔 嚓
情愛似燃油炸藥
底片剎那變脆弱
別對我微微笑著 拍攝著
然後說不約

講講下變團劇

大表哥肯定講對波啦

thx

係喎
仲有獅子座

拍拍拍拍拍拍著
快照裡靈魂發亮
底片剎那變脆弱
郭偉亮微微笑著 拍攝著
xxxx

燃堂明明係個白癡
但ching你每個回覆都好高質

搵阿正
本身係女主角係個腐女之類
每一集一個鏡仔+一個主題
結局女主角改變左然後曬返同每一個靈魂既合照

然後佢失約~

so I say I 劈 you
耍兩下詠春功夫

阿正會比人屌死

郭偉亮微微笑著

無Jeffery煨

痴女正傳

哈姆太狼

嚟緊星期五嘅730都有機係癡女正傳

要做文青啊 有咩誤會

爸打咁留意我

支持!

雖然今集靈魂攝影師呢個故事得到一致的好評，但似乎大家都未脱離體香的衝擊

咪能提啦屌！

回不去了
除非有比體香更衝擊既劇情

你仲想要衝擊.....?

今集算唔錯
不過每個故仔寫長少少 2集左右會好d

體香仲唔夠長咩

如果玫瑰講2集
呢個post個標題會點...

玫瑰個故無乜野
係啲選角出左事

經過琴日個集
覺得今集ok

睇緊第2集，但點可以咁難受

唔講吳綺莉有幾惡心

最on9係劇情唔對路
第一集安排大部分人物出場，人物特色未bulid up就入白玫故事，個角色由高貴神秘變咗做痴線女人

yuu話太平街啲人唔打聽人往事（nana例外，天爺叫幫手解決回憶），wifi就偷聽太平街啲人嘅往事，仲要好清楚白玫講嘅版本

wifi本身仲要係收風專家，要靠睇先知間畫店有張輪椅

呢集故事幾好，可以轉拍電影版
生靈死靈呢個位幾好

調色師炒得，調到咁核突，
膚色啡到印度人咁，同個氣氛都唔夾，好造作
呢套野有咩係做得岩

笑到仆街

姜b好慘，其他隊友拍劇就做主角，入晒屋吸晒粉，佢就接爛劇，仲要出得咁少，幾時至可以做主角拍返套正常劇? 主題曲插曲又無得唱。超感應都無咩期待，睇怕都係成日企係主角側邊的大茄，好野真係永遠無佢份

啱呀，作為一個由好初期就留意佢嘅糖
姜濤宜家有咁好嘅成績其實都係佢一個人努力翻嚟
就算佢有份拍嘅劇都係炮灰，
佢都無放棄過，又無埋怨其他兄弟啲資源好過佢
姜濤你真係好叻我愛你
超感應學園
忍唔住示愛添

每日攻陷觀眾一個Sense
第二集 體香 嗅覺
第三集 攝影師 視覺
第四集 牙科 應該到聽覺

最慘d人仲成日老屈佢多資源，睇下佢係 viutv 曝光率有幾 “高”，咪知佢有幾多資源

燃堂我喺隔離post見過你
Btw..鍾意你媽多d (加埋佢講嗰句：我個死鬼老公...好正）

已棄劇

miss左幾日先醒起
套劇應該都幾ok

唔計第2集咪ok

睇住連登po追啦
包你有驚喜

李敏劇本你可以期待有乜！垃撚圾一套

你好撚得閒睇呢D垃圾？

想viu買齊木2配廣東話

第一集已經覺得好垃圾, 唔想再睇
諗住比多次機會睇埋第二集, 屌仲難頂
其實d對白邊個諗, 可以咁撚on9

第二集真係黐撚線嘅
我諗係暗黑兵法嚟
先用一集搞爛成套劇
之後就算喺合格線以下都覺得有進步ok呀

屌 珍

心聲

講劇時辰到
2 小時 ·
《太平紋身店》第三集，我究竟睇緊《詭探》還是《黑市》？
～暫時可以用第一集介紹林德信出場那段，去概括這三集的感覺，當他烹製完紅菜頭沙律，開始準備晚餐給各位「老闆」，鏡頭見他悉心泡製美味的西餐，你以為這便是送給「老闆」的外賣，錯了，原來送去的還是「豆腐火腩飯」等傳統中式飯盒，還要送錯東西，將火腩送給本來要班腩的。煮緊西餐出中餐，再兼搞亂菜式，同這三集情況相似。
～ 第一集主題清晰，太平街是「三不管地帶」，黑白兩道敬而遠之，天爺係個類似《和平飯店》殺人王的角色，江湖對他充滿敬畏，NaNa是個復仇者，原因未明情況下，來到太平街，初到步的她像刺蝟，引起其他老闆懷疑，預期有矛盾出現，還有黑道新一代開始向太平街挑機，內有矛盾和外有敵人，加上天爺有病，空前危機出現，然後內部矛盾化解，一齊團結勝利，NaNa復仇成功。這些劇情和設定符合主題，雖然節奏慢，大家可以當係慢煮西餐，好似林德信開初精心泡製的西餐一樣。
～第二集因為演員和節奏問題，又尷尬又悶，可是主線還在主要角色身上，還未算偏離主題，令人貿疑的，是主角天爺和NaNa還未交代得充份時，突然這麼重視白玖這角色？這集似香草意粉底上面淋滿無味的火腩豆腐，西餐加中菜，好尷尬的飯盒呀！
～ 第三集《靈魂攝影師》好睇過第二集，起碼郭偉亮配沈殷怡唔尷尬，但除了找NaNa紋身外，成個故事同主題無關，完全是獨立單元，我到底是睇緊《詭探》定《黑市》呢？明明主軸未展開，點解突然玩單元？一頭霧水！似我硬食緊「豆腐火腩香草意粉」時，突然有隻拜完神的雞加餸咁！想點呀，菜單日日轉，口味又咁新奇，老人家唔多識食這些新派fusion菜喎！

咩page嚟
體香個集寫得咁輕手，接受能力都幾高

咁我覺得劉威煌好聽啲

記唔記得歐陽海屌過SS
懷疑每人一次機會

btw我有無份

唔通下次到Iron man對吳綺莉

埋位聞身喇

聞埋體香

準備睇香

到底係挑戰下限定低點反彈呢？

開波

下個 post 唔該加埋體香

睇下個尾係點先

希望今集生生性性正正常常

Ironman

又要屌住睇

100% 爛

重口

畀你燈一燈 今集又要暴走喇

第一日識陣仔咩

體香

個頭都爛

連登仔個個都係電車阿叔

白卡街

開始了

想睇娜姐黑化

唔好咁啦

太平白卡街

又SS常出現

I want to play a驚

死盲佬呃左Ironman對眼

好煽情啊救命

6C

做咩事又做啲濕鳩劇情

白卡聞身店

6C好戲過體香

唔講以為佢哋識咗10幾年

冇鋪排過就愛得咁深

ss

終於開始覺得呢套好睇

盲佬：我唔呃佢對眼 我邊睇到嘢

小心燒著成間舖

點解唔係ss體香
點解要係e脷體香

識左一晚就咁笑左

咁就盲撚咗

快撚到

之前太爛

話盲就盲

一燒即盲

SS 體香 隔住個 moon 都聞到

咩事

好熟咩佢地。。

又關你咩事

盲佬:終於呃到對眼啦

識咗一晚既鬼

點解唔係訓醫院

又係到扮

靚女嘅體味係香啲 討好啲

真香

佢喺我隔離 依家瘋狂聞緊

點解昏迷係自己屋企

你食開仔 應該聞唔慣

我都想知

即盲

講到要生要死，感情有幾深，得個一晚貨仔真係冇乜說服力

仲要唔洗插喉

「我會唔會唔記得max」
先似人講嘅對白

仔仔嘅體香一定係 PE 衫柔順劑

點解你好似睇得快過我咁嘅

仲要唔係醫院昏迷，救命呀

即盲都勁

只係發個長D既夢 比盲佬拉左出黎

將就下

琴日唔得閒睇 想問講緊咩

佢係咪瞓瞓下離魂

我左眼見到鬼

無budget

我已經開遲咗

屌你老母返紋身店未呀

成套野得係D BGM好聽

冇啦啦鋪條愛情線做乜撚
識人晚就講到幾愛幾愛
寧願佢話係ironman唔忍心搶咗6c條命

呢段回憶有幾撚特別啊

厹神同小占都係？

文泰都係pe3味

借問聲呢個故事關白卡街咩事

盲左可以食咩藥

不了

體香唔到

佢哋都有七日啊，呢個一晚咋

車識得個七日有幾愛呀

你係咪FF緊你係全尼 同厹占腳膠一齊睇電視

識得嗰七日
有幾愛呀

呢套高質好多喎屌 冇得比

陰公

依家好睇過本身

屌 呃咗人對眼

唔想佢返住

講劇時辰到
昨天 02:39 發佈 ·
《太平紋身店》第二集，挑戰忍耐力！
～ 可以用「捱完」形容睇完這集的感覺。又變番之前啲ViuTV劇，宣傳片呱啦啦，實際悶到嗌阿媽，最大功用是考驗大家是否忠實擁躉，點都唔轉台和熄機！
～這劇宣傳片似《John Wick》，第二集卻好似睇緊《兩生花》，並不抗拒看節奏慢的文藝片，不過完全無心理準備原來係這個片種。今集姊妹情仇故事並非不可用，但適宜放在十集之後，頭兩三集應該以天爺和NaNa做重心，用龍吐珠班小混混去祭旗，證明天爺寶刀未老，也讓NaNa和班「老闆」一顯身手，吸引觀眾留咗底先，投入各角色，才去《兩生花》也未遲，現在不但沒有江湖片的爽，一來就變成相當創新的文青江湖片，真係唔多適應。
～ 吳綺莉是識演戲的，不過這個角色，以她目前的狀態，並不適合她，如果年青戲份換個後生演員去演那種少女春心蕩漾，尷尬情況會減低好多。
～ 片尾段跳舞做乜呀？唔多明？淨係諗起學《逃恥》。
～ 見到加入商業片編審，心想在娛樂性方面會好些，點知⋯！攝影、燈光、調色等地方進步了，導戲方面仍然有好多進步空間！

世界第一

冇 所以好睇咗

有bb!係咪ironman經手

竟然有bb

我想睇白卡街暴走

經理人先係真愛呀 eric kwok！！

掛住yuu?

盲既都gel到頭

完全進入咗外傳系列

Eric kwok 啲戲屌打 yuu

吳綺莉暴走

有BB仲揸第2個男人對波....咩意思

Eric kwok幾好戲

識得嗰七日，有幾愛吖

無留心佢地有冇七個鐘啊？

有人幫佢 gel

點幫你影丫，盲左

定掛住白玫

轉頭表演盲佬影相

有靈魂幫佢gel

當可憐盲人

我去做都好過yuu啦

ss係咪有個廣告又喺床上面碌黎碌去

冇洗過頭

搵佢獨立將呢個故仔拍一套啦

入住請敲門 5

定掛住佢浸體香

第二集正呀

掛住白玫B體香

Complete唔到mission

佢對眼唔係盲左之後戴CON架咩 點解而家仲未有CON

熟習下就識
佢冇講過左幾耐

套野唯一讚得出既,
係D調色同色tone, 較得幾靚

大家都好重口

第二集世一

Ironman 係個盲佬，去搵娜姐紋身
同佢講咗個故事
自稱名攝影師，得罪咗人，同黃斑病變，就嚟盲
俾人水咗做靈魂攝影師，要幫十二隻鬼，對眼會好返
點知第十二隻係ss但未死嘅，沉咗船，為咗救SS 選擇放棄醫眼

開外傳劇
盲眼攝靈師

complete唔到個mission

應該要慢慢變色

個神秘人係咪上一代最強攝影師 又犧牲咗對眼？

明明是個可憐人 竟可憐人 尚要分擔他痛楚

真 kiss真係好無謂
果part就咁偶像fans傾計唔得咩
iron man接觸咗咁多靈魂
態度軟化咗咁多
果一刻唔忍心搶人條命都make sense啦

盲嘅都知係佢

唯有你去搵下一個靈魂攝影師

屌你地 根本個個都白玫瑰fan屎來

唔連戲

complete唔到mission
同囧囧句 搞到咁ugly 有異曲同工之妙

送黑超

變晒做成龍

盲佬出入自如

咪撚呃自己啦屌
眼盲咗就係眼盲咗
眼盲心不盲嗰啲根本係bullshit

有冇人以為佢諗住俾支盲公竹佢

盲佬:我做左咁多年要休息下(其實係我望得返野 依家去望女仔咋傻佬)

唔kiss ironman唔do啦

變ironman了

Eric kwok枝盲公竹去咗邊

盲佬已經睇得返野

戴埋超仲似tony

拍得好靚啲景

Iron Man戴超其實幾型

其實茉莉都OK

戴住副超要嗌 het Friday

就係咁，佢成為左Super hero

我寧願睇牙科都唔想睇 eric kwok

隻眼

盲佬：我終於睇得返野了

rayben

終於返到紋身店啦頂

割走皮膚

變返TONY STARK

等咗成集

I’m Ironman

淨係一隻眼就係設計完？

炮烙佢咪摸到

成熟不了你又啱

屌你老母畫咁耐畫得個幾條線。。

揸下娜姐對波先啦

點解要翻來
不過有nana就ok了

shirley 俾人救返條命就唔理人

聽到都覺得痛

娜姐真係好正

誰人待我好 待我差 太清楚？

真係有皮雕架？

呢part真係有進步比起吳綺莉嗰段鳩故

eric kwok佬味正wo

咁有無神雕？

紋身師可以做埋局部麻醉咁勁？

娜姐大頭

又要召喚美人?

佢而家係iron man mix daredevil

Nana: 我啱知呀 我啱啱先第一日開紋身鋪

割完皮會唔會破傷風

紋到出哂汗

好痛

可以開返套靈魂攝影師

對腳先正呀

我唔知呀 我都未試過

唔該哂絲打 睇字都知好睇過白玫

wadiu好撚深啲傷口

Eric Kwok呢part 好過上part 驅風好多啦

睇到痛

係咪睇緊奇幻潮

聽完成個故仔先畫到幾條線，真係好有心機

玫瑰對腳正啲

唔收錢

1~2mm好撚深，痛到入真皮啦已經

白做

見到都覺得好痛

皮雕聽落好似好痛咁

不幸中嘅大幸

好痛睇到

上part係咁大頭吳綺莉 睇到發惡夢

死咗畫家啲畫先值錢

娜姐下下唔收錢 係咪諗住白食白住天爺

唔係死咗先有人睇返咪好

點解明明係江湖片
但要塞啲咁既劇情落去

故事交換紋身

btw點解而家個個都入到太平街

聽撚到成身雞皮
今晚實發惡夢

珍

係人問題定劇本

咁就完？

茉莉對腳

下點解隻手冇野既？

到底可以點樣影相

死左先會有人留意

成手血都仲鋪保鮮紙
你老味正路都止血先啦

6c！

fusion嘅野我哋唔識㗎啦

性醜聞

一聽到拍賣行就心諗係咪有體香神偷⋯⋯⋯

都話得 4Hacking 先唔可以入去執髮

好撚hea個紋身

見返6C啦

又嚟呢度夜媽媽送死

鳩影

#metoo

ss打劫佢相機就神作

會唔會鳩影影到裙底

對白

SS唔記得

唔記得左了

咁都叫紋身？
呢個係𠝹手喎

痴漢6C

SS

SS唔記得咗Eric

咁又幾好喎 見番面

Ironman: 打個茄輪先

Iron man即刻再執翻劑先

Eric kwok係未完左

一集做唔晒個故

我係咪邊到見過你？
你的名字是......

之前有個猿人攝影師都係咁啦
有錢佬買佢D相黎威下既姐

真係就咁走？
最少都話「咁我幫你影張相」去交換啦

再一齊死多次
盲佬再呃多對眼

係咁影SS對波

笑撚咗出聲

撞傷佢個頭，恢復視力

仆街SS人哋救翻你啦

屌你真係正到一睇再睇

之前仲吹到因為佢先開始影相
然後完全唔記得左呢個人係咩玩法

真係俾琴晚個Ching講中

妖

盲探

屌 笑撚死

靠鼻樑認得

然後無限loop, 劇終

你係邊L個

唔係話呢集唔好睇 但成個感覺好奇怪

幫娜姐影就唔係影相
係影寫真

大角咀

證明唔想記得
btw以佢咁鐘意max 點撚會唔記得
on99

申請左探精神病人咪可以

呃鳩佢姐

勁好j

係囉，唔係應該係fans見到偶像都會興奮下咩，就算中間靈魂出竅果斷記憶冇咗，但係你唔會唔記得呢個人㗎嘛，你本身知道呢個人嘅話

咁撚肉酸
唔怪得唔收錢

SS曲髮靚d

中學要鎅疤 搵把cutter鎅鎅下

然後說不約

冇白卡景 冇玫瑰味 差評

九龍城寨咁，黑白兩道入唔到，普通人入到

樓主pin this, 重點推介三秒床戲

突然有隕石

跳脫嘅感覺

SS又話自己係fans黎 連偶像個樣都唔認得

又盲探廣告

拍拍拍拍拍著

真野唔好拎出黎講啦

聽到都扯扯地

google咗紋身皮雕原來真係有
but好噁心

好似腐乳撈黑松露送飯咁嘅感覺

呢個就嚟要 pin FAQ

跟住到子彈

唔係唔好睇 但係想睇返白卡街暴走

靈魂攝影師 ： Viu 唔該拍套獨立劇集

SS可能驚Eric要求佢以身相許

仲未計依家佢咁出名

撻撻撻撻撻撻著

撞到失憶

但佢本身姐係未撞爆頭之前唔係已經當Max係偶像咩 點解好似連呢樣都唔記得埋

引爆著

Miss 咗第1節已經 miss 咗結局

Ironman個故事同第二集好大對比

你個比喻又幾過癮

個故仔完咗，係咪會開始暴走

麻醉膏

有冇人一齊作埋落去

其實成個 Eric kwok 故仔同紋身店有咩關係

又強尼

垃圾廣告

有錢佬A： 你睇下呢張相有咩特別？
有錢佬b：特別鬆郁濛
有錢佬A：你真係唔識嘢 個攝影師盲㗎

鄭中基+強尼

睇嚟編劇寫嘢寫到hi大咗，冇晒連貫性

一個故事一個紋身
有故事就關事 你有冇故事?

Mon po diutv staff pls see
Btw
可摸以唔係小自由同李敏

聞下白玫個身
全身麻醉都得啦

Nana第一個客

小智啲frd來
ironman應該入左火箭兵團

全尼又有廣告
今次仲有鄭中基

最尾有紋到身(好似係)

cls 睇見都痛

我冇故事

屌我都係
而家好想嘔

劉雅麗

新角

開返間麗花皇宮啦

神秘谷

兩個禮拜咋咩？
食盆菜嗰日係話佢嚟咗幾耐？

陣仔有同厹占嘅故事

屌你老母李敏啲垃圾書

有冇搞錯啊，咁樣hardsell自己啲書

套劇對白多到

好似有成個月？

見山書店！！！

個日話離左一個月

甜故黎

大家覺得好唔好睇

原來鋪都未開

見山書店

屌 李敏作品 細個睇過覺得好鳩

屌 格硬植入自己既書

叫埋buber

我和春天有個約會

係囉

好睇過熟女強人

VIU成日啲cast好正 但劇情點解會咁

屌你李敏 咁撚樣插自已啲書落去
俾啲心機寫好劇本先啦

soft opening 咋

個套真係垃圾中嘅垃圾

劉雅麗個雙下巴勁到

卡士勁嘅鳩劇

無刺激位 好平淡

即係eric kwok原來係白撞

所以呢套已經接受到

老啦

所以睇到第十九集終於開張大吉

Helen

你要求咁低㗎

又啱喎，搵人幫我睇左本書佢，之後講俾我聽

無啦啦frd咗？

個敍事手法係參考nolan

第二集太刺激 搞唔掂

娜姐着短牛好正

無睇過 套嘢點衰法？

我都想講 突然間全部人都幫佢手

但個故事background 我覺得幾正
但寫到咁

話時話，第二集後生版搵Buber做應該幾啱

突然間成班fd左

開始有少少知套嘢搞緊乜

太pain 紋身店

wa diu 真係有

忽然間又相親相愛互相幫助

又突然frd晒
屌你個編劇聞玫瑰香搵到傻撚咗

白玫又嚟

睇咗廿集 都唔撚知條主綫喺邊

體香好刺激喎

套嘢見到曾樂彤同奶共胡杏兒就唔開胃

白卡玫

未開鋪但照幫人紋身
咩logic

啲套戲入邊啲人嘅感情真係太跳脫

體香出現

我嘅體香

冇乜高潮

頭先我都以為自己聽錯

咁撚癲

白玫藥力發？

白卡玫出場了

係好浪費呀屌

見山會賣李敏啲書 發夢啦

白卡想紋身

我想紋體香

白卡婆唔好chok啦 成個連登都知你白卡嫁啦

吳綺莉來了

決定留低的關鍵

對腳好香

好cctvb

白卡婆

成班不嬲都 friend 底㗎
係 nana 份人閪啫

唔幫得唔得 走啦

完左啦，跟住到阿科呀嘛

白卡玫條裙個叉

幫佢搵返體香

真白卡 kick到

幫佢聞身

食懵仔藥

精神科藥係咁架啦

今日先正式開始
頭3集都係PO頭
依家先OPENING

體香玫

係喎
但係咁咪變咗唔連貫
buber 對眼比較大㗎喎

建議你睇吓

唔知

白玫有啲溫溫燉燉咁

個個都係第一個客

玫瑰香味墨水來啦

主線咪粒卵子囉

已經唔係第一個

幫我聞身

即係賣書果個都唔撚想睇李敏本書

紋面

後面張祼畫blur咗個pat

紋咩？
紋華佗個樣提你食藥？

又第一個客？

紋體香

個花又幾靚

食咗藥係咁

卵撻

體香知大家掛住佢 即刻出黎

其實白卡玫都演得唔差
起碼真係覺得佢幾痴線

Eric kwok唔係先係佢第一個客咩

屌紋張白卡落去啦

條裙

體香可以點紋？

開叉開到上屎忽

好天真嘅體香

唔好意思話比白玫知 驚左佢

今日第一個

紋到好興奮

佢本身個人就癡線

哇咁大波

白玫好似真係拎白卡咁款

咪以為我唔知係撈屍間麵包鋪黎

Yuu

又嚟

[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(8)

白撞又無收錢 唔計啦

大家都記得佢陣體香

做返自己

平時有成蟲大哥同個女訓練佢啲演技

屌 佢個白卡樣

白玫好似轉咗性格嘅

我想話... 嗰碗係米線嚟ga na

yuu又嚟

又yuu又玫瑰

grand opening 嘅第一個

請配合post同時服用

佢唔係痴迷
佢係痴線

其實eric kwok個part係咪白撞。。好似冇乜關係 第二集連落幫白卡紋身好似合理d。。。

馬田出來了

佢將自己親身經歷代入左角色嘛

梗係啦
講咗唔驚佢大開殺戒咩

真係好似白卡

個印水貼紙

熱門都推唔上 啫係冇人睇

佢係試刀

成家班

yuu幾時問紋身舖join唔join yuu

白玫一定好開心啫

都冇收錢

會唔會今集尾影到姜B呀唔係點解要晒成一集講佢

嬲排個setter

我都覺
本身已經俾成龍同自己個女激到癲癲地

娜姐啲表情一流

男排女將條女

送啲體香汗比你

無啦啦同娜姐fd左wo

Nana~

點解咁多人入到太平街

咁咪好囉

又撞入嚟紋身

娜姐應該嫌佢鳩 唔同佢合作

Stephy個隊友都黎

yuu 唔好趕客啦

moon

YUU啲戲ono到震

條女係咪鬼

可能join Mee

阿Moon(好似係

stephy隊波

係呀盧惠敏？

咁係咪講故仔就唔洗俾錢

真係好搞笑。。。好搞笑呀

一定係子彈D仇人

終於入正題

跳 fuse 都要搵牙科
佢唱緊歌㗎

船已沉

牙科個樣

跳fuse都唔識搞

吓又識架？

應該會講點解無死呱

Hold波嘅setter

正常係人都入得，如果唔係佢哋啲舖頭都唔使做生意啦，係黑白兩道唔會入嚟姐

係呀 好take care stephy果個

唔係啦

成件事好奇怪
入黎紋身，無啦啦話有故事講？

chill club廁所位

joey tang: 唔緊要你去做嘢
我自己唱得㗎喇

yuu係真弱智？

屌你睇乜鳩

Holding到爆

不小心開一槍

無追post
點解叫牙科?